{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 노바"
    },
    "text": "客室からは大川海水浴場が眺められる展望が提供されます。 ノバモーテルは文化ヌリカードで決済できる提携店です。 ノバはオーシャンビューの宿で、海水浴場のすぐ近くに位置しております。 各客室にはWi-FiとTVが備えられており、一部の客室には円形のベッドと浴槽があります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 退室時間を超過すると追加料金が請求される場合があり、退室時間は客室タイプによって異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 盗難、破損、または汚染されたすべてのものに対して損害賠償および洗濯費を請求します。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室が可能です。 身分証明書を提示していないため、利用制限が生じることがあり、これによる払い戻しはできません。 夜12時以降は、周辺のお客様の被害を防ぐために騒音に注意する必要があります。 住所は忠清南道保寧市マッドロ186-6(新黒洞)です。 ノバをご利用いただいたレビューをヤノルジャアプリやウェブに残していただければポイントを貯めることができます。 フォトレビューも歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノバモーテルは何が提供されていますか？",
            "answer": "大川海水浴場の眺めが楽しめる展望が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ノバはどのような決済方法が利用できますか？",
            "answer": "ノバモーテルは文化ヌリカードでの決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはWi-FiとTVが備えられており、一部の客室には円形のベッドと浴槽もあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金が請求されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過した場合は追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間はどのくらいですか？",
            "answer": "退室時間は客室タイプによって異なりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。追加人数がある場合は、当日現地で追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限されています。両親同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の提示がない場合、利用制限が生じる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "夜中にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜12時以降は、周囲のお客様への配慮のため、騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ノバの住所はどこですか？",
            "answer": "ノバの住所は忠清南道保寧市マッドロ186-6(新黒洞)です。"
        },
        {
            "question": "ノバのレビューを残すことはできますか？",
            "answer": "はい、ノバをご利用いただいたレビューをヤノルジャアプリやウェブに残していただければポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "フォトレビューは可能ですか？",
            "answer": "はい、フォトレビューも歓迎しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 500
    }
}